未夠18歲學人買煙到底係咩心態

叫你攞張身分證出嚟你又未夠18歲喎
話俾你知未夠18歲唔俾買煙
你就問返我咁點啊
都唔知依家啲細路係咩心態

識唔識凱婷
我地好壞架

收皮啦便利商收銀佬

我連續食兩支煙㗎

店

大你幾歲就佬，你叫開自己爸爸做爺爺

甘右點，禾地系中意食牙😙

樓主做得好

最憎人睇唔起收銀，樓主好波，同佢講返句，我唔拎比你你屎都冇得你食

多謝g持

佢地想早死囉

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

早排零晨兩點先返到屋企樓下
諗住喺7仔買支飲就返屋企啦
點知門口有兩隻目測14-15歲嘅MK求我
佢地話：哥哥幫幫手買包煙 我都唔夠秤

我睬佢都有味 恥笑咗佢地一下就走咗

呢啲野令我諗起，試過有個中學生食住煙行過，見我望住佢，係我面前氹煙扮型。我心諗做乜鳩。

Me too
我都試過
不過係4，5個

問幫你有冇得

食煙型啲嘅咩？溝女有加成

我小學個陣未夠十八歲就學人渣飛機添啦

使唔使頒個獎俾你

執玻璃